[罷mtr]求推薦極輕巧電腦方便搭巴士用

罷搭地鐵之後，每日搭巴士來回近3個鐘，想搵部極輕巧方便巴士上用嘅電腦，筆直萬元樓下，求推薦

surface laptop 2

Acer swift 5

不如買部ipad仲實際

無keyboard 唔方便打字（我份工要經常打字報料，要打得好快）

Ipad 加配個個keyboard 用落都唔錯

Macbook Air

依個無得輸，輕到完全唔覺拎左出街

無得輸 +1

MSI GT75

我幫我家姐買完之後佢都覺得輕到唔感想像

要極輕巧會建議 Surface 或 iPad 加 keyboard
一定要 laptop 就 Surface laptop 或 MacBook Air

而家黎講冇notebook可以好過acer果部

Macbook air

想問下Acer swift 5可以用到幾多粒鐘

11吋macbook air

跳閘算啦

vaio sx12
新機, spec一般, 機堅輕

但係 SONY 就是信仰